[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (367) 又比人陰左

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

笑死 幫蘋果開？

404又中

今後活動預告

1. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

2. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

我無中呀

你陰我

我發覺我潛水後中1001既機率好高

公務繁忙

我本身諗住幫手開
F5 就見你1001左

咁你唔好潛啦

lm

我投先諗住個標題打幫404開
點知佢又咁快手開左

Lm

多謝你地呀

404學習下四神既攝影技術

Hello

有妹

PK鄧

404係咪可以換白色燈柱

收工LM

有冇人要學橘子地毯
有既就開
島

頭先好彩404中左咋 唔係我都中

阿妹已經淨係比星碎我了

快啲番屋企啦

係咪要多謝我

你平時呢個時間無咁落力推po 你今日做咩

今日應該唔得閒

佢好得閒 我見佢MON左成日

我見個Po真係推得好慢

咩都9up下

好可愛

望返上個post 5粒鐘推爆 其實唔慢架啦

今日唔係我 你地悶死呀

嘩
有粒狸，豆狸，小狸，屌狸，超狸，佛狸等等

送以下diy，嚟到幫我淋機場出面花圃嘅花就得，，嚟到話我知你要邊個。

已經搭正準時走

咁我唔推囉

我起左成日島 唔悶
左上諗好點整喇

可以再快啲

招淋花子
利伸落緊大雨應該冇妹 (唔想搵)

又是沒有妹妹的一天

我仲係無乜Idea

牆紙/地板送比村民算唔算傢具?

留名今晚拎禮物

今日全日見到蘋b辛苦曬

多謝你

你係咪要同佢換更

貓b你今日去左邊..

我唔敢係咁留言堆po毒撚

我去左釣鯰魚整模型
釣左兩個鐘先有一條

我今日應該係推Po推得最勁既一日

啲魚模型好細粒..

繼續努力食埋飯我開島黎唔黎？

我覺得鯰魚幾可愛先想整
平時見到魚佬唔理

好呀

留個位先

想等整翻車魚

我要起島阿 要3日先搞好個入口
.仲有左上動物屋X10 ... 右上1P 2P 屋

四子子子子

幾時

入到居民屋企冇人

你仲未齊咩

刀巴大大

可以霸左佢間屋

應該最後細細個一餅野
等整鯊魚

等通知我等緊外賣

見字飲水

我宜家先見到你申請最佳得閒黎畫畫

yes sir

渣ga

唔好咁快整完得唔得？

大媽晚上好

唔好黎囉

即刻斟水

原來3-5格橋 外型有分別

下應該成個月前
你仲記唔記得我呢個朋友

又趕我走

妹更上水

應該未，我中間有一段時間都無摸妹

對唔住岩岩先見到左上有個icon
記得啊

去我老婆度得架啦你

成個月
貓絲眼中得番.....

我嚟！！！

得番…離眼蘋妃

你幾時結左婚 我唔知既..

最衰係我無日日同你打招呼

下.....？

佢會聽日寄俾你

快啲休息

沒有妹妹的第6天
沒有狐狸的第16天

@四葉 你睇下

係
我都覺

四葉話我Raymond唔要佢啦
佢都唔要我

有無人有靚菜價賣

但你眼中無raymond...

你話呢

整咗條賽道 想同大家玩吓賽跑
免費入場 邊個贏咗就送五個豪華和服架 五隻色 總共價值百幾萬架
code﹕G9PJH

開公海咁勇

想多啲人一齊玩 無所謂啦

我隻章立娜話要走，我諗咗陣決定比佢出去遊歷下
有冇人想接佢？得閒比我嚟探下佢就得
佢今日話走，應該聽日先執嘢

我隻章丸丸要去美食之旅

佢去食咩，食章魚丸？

起橋唔係3格咩
點解好似唔係exactly對到3格咁

3-5格都得

改左密碼﹕FLW58

加價了

好驚對錯

運上大陸咋

仲有冇位

仲有3個位 快啲黎啦！

我入唔到

冇妹，唔係流星雨，不過keep on 有星，有冇興趣

可能有人入緊 你試多幾次

就黎唔彩王妃

釣黎釣去都係個幾種魚

仲有兩個位 快啲黎啦 就開始啦！

運上大陸會唔會俾人捉去打靶

有興趣但食緊飯

你食完飯再搵我

有無圖？

你開咗島未？
我拎完即閃

依加開 等陣

開咗

D圖大陸仔 同埋話3格冇橋墩
其他橋唔知有冇分別

我又中妹

上水

好快星期六

咁要計劃下先

石獅子

岩岩都睇到

想摸

但係我又整唔到嘅 再試下先

坐巴士瞓過站了

又有

想拆橋再起

唔遠咪當行下

唉 個肚好痛
行多一步痛多一下

老馮答你?

老細 頂住

做咩事？

搞乜

開左

唔知 突然就嚟料

而家黎

好在 吊橋冇咩分別
唔係6座吊橋重新起想死

腸抽筋？

我又有狐利 2真2假

我想入你個島

求加fd

加你bf先

無試過腸抽筋 唔知咩感覺

痛到企唔直個人

好撚辛苦架

可來嗎？

想問下有無人有蘋果壁子diy多左

而家入黎

我想睇紅海多d

又未至於企唔直
但曲埋個身叫做舒服啲

應該係

醫生我唔想死住

陳巴

我比佢地搵埋妹即off

舉手

做乜

係唔係無fd有妹

google下 腸抽筋穴位按下

得阿妹一隻

有無人識整棺材

我試過..直接去咗睇醫生

呢排係咪飲好多凍野

幾靚女
靚過紅企鵝

無

剪個死mk齊陰

好

咁就唔知了
我有個夏天好熱 狂飲汽水
之後抽到仆街
抽到去睇醫生 醫生話冇藥食架

間屋幾清疾

可唔可以9衝？

我係咪加左你架

中脘穴

靜江同我講今日已經星期四
再撐一下就週末
好感動

一齊加油

有妹有星

加咗

你係唔係要蘋果服？我有多

1點食完嘢到而家都無嘢落肚關唔關事

想要隻小潤多啲

我想要蘋果壁子呀

幫你整？

應該係你起巴士訓得衰

咁我無
幫你推下

搞左書櫃未 我有書

我想用黎每日送禮嫁
你每日幫我整10件？

我上巴士之前已經痛緊

當我無講過

你咁好人

果條友有冇上水講唔該

佢想刷好感

有妹
開左bf場

我通常送衫/傢俬算

可能胃氣脹，飲碳酸野

送牆紙唔會破壞屋企個設計

石頭？

屋企無呢啲嘢飲

ya

咁你幫我留意下呀

無 佢令到全部人上水搶答之後就潛水

唔見左了

問多次 有冇人識整棺材

多謝你幫我解答哂

邊個?

Me so nice

食左乜阿

新手唔識嘢

好似識整黃金棺材

有冇人有妹🤩

你買堆蘋果番黎 20 個 1張 一次過整堆俾你

我得墓碑

冇

晏就去咗飲茶

有冇多套衫

按下穴位，今晚發冷你就應該係食物中毒
腸胃炎

你要我寄比你

有冇人想收amiibo卡？
狼：冰冰
熊：熊太，嘉弼
鹿：彼得
鷹:安穀斯
有興趣tg:

今日有個生面口上黎問礦場啲石頭係咪唔可以擺同一格
明明人魚都有覆佢 話唔係好明
亦都唔多人有識礦場 無人解答
佢串到話 動森po問動森野無人覆
最仆街係呢個符號

加唔加fd

@404 你睇下

我知你今日好忙
我慢慢收張diy番黎得嫁啦
不過超感激

邊條智障
可唔可以開名先

好似係今朝既事
你地有答佢都好nice呀

原來佢態度唔好㗎咩 我都冇留意

30蚊1張?

沒有比較 沒有傷害

等鯊巴

有冇人要換色
綠色有
紅色想換

多謝會計屍 玫瑰花圈

今次又咩theme

摺櫈有橙啡
寄俾你

屌 真係有黑色古董椅
琴日係鯊巴度抽返黎

冇呀 星期六先開
btw有冇人有雙門白色雪櫃, 求一個
寄返豎琴/日本掛畫比你

發冷唔會掛....

DQ你呀，比返個獎我

腸胃炎會凍到仆街
個身會震唔停
覺都訓唔到

加左 日文名 你開定我開

腸抽筋 試過幾次半夜抽
未痛到要入醫院
想朝早去睇醫生果時就唔抽弱撚智

我開左

多你一個其實好多
#2676

我抽中係我既本事

我上次食左件垃圾雞蛋仔中招

數巴好快手

2676老屎忽黎喎

點都好襯10點前 你買爆40格先 夜少少有時間搵你

係我放你出島架

召喚蘋果 等我一陣 我俾diy你

好彩有你咋

試過急性腸胃炎 痛到想死

訓訓下先抽咁陰毒

未呀 我都有書

食完飯了
開島賣書 有無人來

黎hea

黎

我黎

唔痛了?

清空個身黎

係咪quote錯人

坐住好啲

你有？

有黑色凳 駛唔駛要

黎搵老闆

賣書開友限島了

要
你加我?

唔係

水晶豬搵到張diy比我
你呢句說話夠我j一個星期

之前加過 自入

巴打咩字頭

岩岩先開返連登,唔該晒巴打解答我礦場問題

冇lo

都話古董野我齊哂
你同我講丫嘛
一陣返到屋企寄俾你

想9fing一陣

開咗BEST FD 妹場

你唔係黎買書咩

我有呀 唔洗回禮

很不巧

唔洗客氣 記得下次問嘢好語氣啲喇

召喚會計屍巴打
sorry 食完飯唔記得咗
你仲得閒嗎？

加過啦好似

有心事?

留FC

大家好，好耐冇追post

Hello 歡迎回來

蘿白511逃生門
希望報答之前幫過我既巴絲

有特別色花多既話帶比小弟

一陣開妹場

哦 我開左fd島, 你黎啦
你要咩色?

咁你嚟做咩

加左 已開友島 自入

招淋花子
互淋都得, 彭花整緊櫻桃燈

宜加啲機票賣幾錢
得返3000miles 18張都仲未有靚既野

原來探下你唔得既

唔駛啦
有需要先問你再摸啦

夜少少搵你

入黎比化石你ok?

coming thanks

你個島咩字頭

好呀, 互淋
我今日出左綠菊了

原來我都有妹

sorry 好似好煩但我只係想清位

唔煩 我就係差個粒

互摸場 ，講低想摸邊幾件，我要執返出來

我想摸

其實頭先我專登,因為咁樣實有人應我,SORRY

薑多左

你開咪同我開speaker

手機speaker壞左

係masterchef呀idiot sandwich
準備好cosplay黎啦

我想做律師

嘩頂超靚
Btw 寄左 睇下收唔收到

表演拍枱

收到呀 多謝大佬, 寄返張比你集郵

想摸屏風 (龍)同埋東方系列張大餐枱

有鐵道模型
點唱機係咪呢部？

火影世界第一

巴打識貨

負評了

我都忍唔住手比左

鋼鍊唔係?

久保係正 但係bleach絕對唔係第一

有無人有動物搬
無曬機票刷落去了

入錯動物台sor

咩事

出包正

笑左出聲

係啊，你直接打Code來吧，我已執好

係 跟住全晚訓唔到
朝早就冇事

Lm睇世界大戰

忍界大戰

見到自來也就起果首歌

無？

世界大戰扶黑宇宙 can u feel

我淨係支持鋼鍊

我星期六去睇數碼暴龍，希望唔喊

朋友

其實我只係反火影
唔敢講

駁唔刀

fa定03

繼續開左

屌你咁識貨既

unfd了

火滾撚樣世界第一

套銀之匙都幾好睇

真心 各方面都做得好好
到而家仲係我心中第一位

大............哥...............哥

ching
你之前報左狼人今個星期六8:30開(mic場)
join唔join

FA

好睇
佢另外畫套百姓貴族其實都好睇
幾好笑

銀之匙 最鐘意個聲優

03好deep！

我

家教唔岀動畫 sosad

搵日睇下先
好鍾意睇佢既漫畫

唯一男神
Roy Mustang

劇透慎入

屌知音人

章丸丸 係咪要

你貪人靚仔

少有地漫畫同動畫都做得咁好睇

未聞花名世界第一

我貪良平把聲

仲未的起心肝睇晒鋼鍊
銀之匙好耐之前KINDLE頭三本免費嗰陣睇過 幾好睇
個作者有保證

其實我冇追哂歌就聽哂

百姓貴族係講佢自己啲野同埋農村野
唔係故仔
但好多好笑野好正

岩呀岩呀

真
兩邊我都重睇左幾次

03版不了

我鐘意杉田智和....成日比人嫌棄

想請教爸打
我個島9個居民
今日我最唔鐘意果隻（熊大叔）話要走
咁我應該今日/聽日/後日 用機票刷居民 先唔會被貍貓自己搵人黎？

唔該曬爸打

已執好，直接打Code來吧

鐘意睇故事其實鋼鍊個故仔係好好睇

後日變空地就刷

睇太多銀魂 回不去了
聽到杉田只會諗起銀時

等到間屋變番空地嗰日先去外島

又奶聲帶？

鋼鍊動畫唯一唔好係打仗果度太短
漫畫用左成本單行本講

其實都唔會
佢成日用果把仆街聲姐
佢有把聲好王子架

應該會喺原作入手

CHROM

唔該曬

full package

有
Toy公仔
鐵道模型
仲有攝錄機，唔知你要唔要

想摸
爐頭+洗手盆
MacBook
雪櫃

睇完漫鐘意嘅先再睇動都得
因為鐘意漫都會鐘意動
呢套真心兩邊都做得好好
冇亂黎

班好型，但死得好柒

我後日都要刷 加油

奶全身

同埋有集心跳回憶girls side係佢

聲優只推 棒讀香菜

我唔同你講野

我睇左動先再睇漫

同埋我鐘意鈴木達央但我好似好耐冇睇過有佢嘅動畫

七大罪?

口水好多細菌

我動畫係追連載睇結局
勁緊張

好似冇咩興趣睇呢套

垃圾利申睇晒

而家搵唔返個種緊張感

無限主角光環 打完又打又打又打

好耐冇咁鐘意嘅漫畫啦
暫時未有漫超越到鋼鍊係我心目中嘅地位

乜撚混沌，爛尾

天使個邊boss影都無，最高神

帶漏左個toy音響比你 你有冇
冇就寄比你算

唔識講
大部分漫畫開頭幾吸引
睇睇下唔對路

輕小說我淨係睇過實力xxxxxx教室
其他好多睇完名同簡介都冇興趣

虎頭蛇尾
同埋好多時啲連載一hit就會拖
鋼鍊係少有大熱但又唔拖戲嘅

你有無睇過暗殺教室

涼宮春日開始睇到近年美好世界就停咗

要賺錢

我有3款Toy頭骨，唔使寄啦，多謝你先

前面唔係有 歡迎來到....咩

有睇漫呀
動好似冇睇哂
不過不失
我有睇佢上一套 魔人偵探腦嚙涅羅
幾得意

太長唔記得
好撚憎輕小說啲名

今季有新。櫻花...

有冇jo jo fans喺度

問多次先 有無人要接走章丸丸

我覺得漫畫好睇啲

近排睇左youtube宇哥。賭博默示錄

動物台完全佔領

成日聽但冇睇過
同類幾鐘意liar game（漫

番黎變左動漫台

動物台推po快過火箭

曲線推po

咁三四五代係好睇既

無芝牛，變唔到全港最大xxxx

新網唔洗認真，好好笑
騎馬打波

打網球打到出魔貫光殺炮咁，點睇得落呀

我覺得都幾好 不過超越唔到鋼鍊

早知我一早開動漫topic
推得快幾多

你都未撚睇到最癲果啲 黑洞都有
真係打毛毛

有黑洞果套

！！！

漫畫好睇我覺得
冇睇真人版

我見到人講現代新章
想棄

而家同巨人打

我都有聽過成個場咁撚大隻人

巨人又係..幾時完阿

新手留名

我未到新網王已經棄撚左
去到尾段已經好撚鳩囉好無

今年完 本身

Jump真係世界級
整死無數套作品

立海大

火影GAME 好好玩

我細個好鐘意冰帝
佢玩剃人頭
哭能左

火影都係垃圾
（世界大戰）

你細個都識中意有錢仔

系牙系牙

打code直接來吧，個雪櫃我送咗俾人，所以今日冇得摸

繼我話，識睇一定睇數碼暴龍

做完3集無撚左呀屌你個武肺

Ho巴我寄錯野比你

16號去戲院睇

屌！一定要！
但係我已經有

動森post貼動森野冇人理

好唔user friendly

19-20年度
最佳動畫排行
第一名 ：輝夜姬想我告白

糞驚

我諗我唔洗+1啦

似唔似

直頭一樣

開驚未

想讓

如果有only棺材就好等我搵下先

想抬棺材

其實係因為我覺得個名好1999
咩想讓人告白

有冇人想接巧巧？聽日走

睇黎你未試過google呢2隻字喎

輝夜姬想讓人告白～天才們的戀愛頭腦戰～

係咪有個diy係將書堆變返書架?

亂紙=>一疊紙=>亂紙

入黎未

我啱啱先拎返起部機

炸島

DQ佢！

有冇人sponsor gay票

開返了

g持

有無人係Disney fans

marvel算唔算

唔算狂熱 有咩幫到你

想知係依到邊個公主最多人鐘意
我先

禾

Tetris活動定係動森活動

A whole new world a new 飯tastic point of view

有冇人黎買衫，之後互摸

買左淺藍

因為迪迪尼學左好多英文

招淋花子

互淋？

真
以前會睇咩disney channel

可以呀

唉屌 又以家先返到屋企
成間OFFICE係到OT CLS

Down埋個tetris黎

人呢 廁所

真

有機會做condom了

有無巴打有妹借黎摸下

NOW441台

太遲啦摸左肥絲果隻啦

404想閂場？唔洗等我

啱啱先番到呀嘛

又唔傾計

棒棒召喚妹術成功

都話啱啱番到

唔接受解釋

日日遊車河唔預我地

無得唔接受

開左場俾人買衫 佢地買完黎

夠唔夠人淋 見你島無人

未有人呀

黎緊

點用成日都搵你唔島

係有幾個永遠都搵唔到
轉頭開fd code

我個嘢壞咗麻煩你了

你有無拉落去

得3個開島無機會拉落去

G2D18

我個島到夜晚係壞壞地

次次都得你島搵唔到

入黎見下豆腐先

come

冇開場喎

瞓啦

蟹

咩

原來有駱駝都唔知

今日貨品喺咩

成日都送啲女人衫比尖撚著

LM

靚嘢！！

開島開島

開左了

Can I join?

夠人

轉左場 陣間再開

豆沙聽日搬走了雖然唔係特別鐘意佢但都有啲唔捨得

妹場，加多三個就唔開，留fc

叛逆學生服=承太郎

Me too

有無人要摸妹

去緊

中左第3次粉紅章魚啦屌

章立娜唔好咩

駱駝唔係十二點走咩

妹場，請自備梯，妹在右面上一層

可以嘅話帶啲餐廳野或者淋浴間比我摸下

coming

已經有隻張瑜
30張了 就黎用曬

圍住咗佢了

唔知去唔去好 仲未到7點

黎吧

我都想摸你

班際歌唱比賽都要唱呢首

S字頭？

係呀

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (368) 晚安

仲有冇朋友要花王

開島呀

我去你度先